換電視求推介

部電視壞壞地 想換過部求推介
主要係睇戲同埋黎緊PS5
咩牌子咩model好

睇產地就得

Budget ?

Budget $15000-17000

本身睇緊samsung Q95T

Q95T

屌撞咗機

係咪都入得過？但我睇其他人講話佢冇Dolby vision但其實咩黎 唔識
係咪都夠PS5玩？